可口可樂真係好飲過百事

82年百事好飲D

下

好甜呀

太陽東邊升起唔使日日提住架喎

可樂係甜架啦

咁似蝦翁

但係我支持粉墨，所以支持百事

汽水都影一餐 啲港女真係

噴水就話姐

人妖？

小夏榮

廿四碎仲小？

大陸g

大隻榮
BP

好撚樣衰

笑到仆街

沒奶

我對你真係好撚失望

長遠黎講一定係飲可樂多